如果用銅鑼灣sogo個mon黎打丁

坐喺邊到打先有最佳視覺享受？

乜撚野叫做用個mon嚟打丁

有聲架咩？

黃金廣場 沙嗲王

美珍香門口

好多人喺嗰到分手 睇見都無晒mood

擺碌鳩上去磨

喺沙嗲王打 好撚刺激

好型 樓下所有人望住我條巨龍

笑住你黎笑咋 牙籤仔

之前有單係唔知邊到商場個大MON播AV